[純發洩]好心冇好報 人性真係好撚醜惡

事情係咁嘅，話說琴晚約左响登打士街ReU。 食完野出到嚟見到橫風橫雨咁，打算急急腳衝去地鐵站走人。 過紅綠燈前見到有個呀婆响路邊擔住把遮唱歌行乞。 小弟我平時見到行乞嘅都會俾幾蚊嘅幫得就幫，加上橫風橫雨都出嚟咁勤力我就打開散紙包想俾錢佢，見到得返$2蚊銀，就放左落個桶度喇。

好喇，呢個時候我就聽到個呀婆口嗡嗡咁講:「嘩！俾得幾蚊咁少，不如唔好俾！」
屌你老尾我聽到呢句真係火都嚟

首先，我俾你係因為我覺得幫得就幫，就算你唔唱我都會俾，其實每個人行過就擺低一兩蚊你都好難唔發達。

第二，我只係個中學生我都冇收入，其實同你都冇乜分別。

第三，連落雨都出嚟行乞，我好欣賞呢個為生活而努力嘅妳

不過當我希望盡下好心幫下婆婆你，換來嘅居然係一句嘲諷，我真係好唔開心。我當時真係好想開聲屌鳩你，嗱住支咪响度丫丫丫咁就叫唱歌，不如唔好唱？不過真係好大雨，呢兩蚊我當豪左俾狗🐕你吠兩句隨便你

得些好意需回手，我老奉要幫你？幫完你仲要潤我？你條廢老窮唔梗要，但做人唔好咁撚賤得唔得？

呢加諗返起佢揸住果支唱K咪應該都唔便，都唔知係咪俾人揾笨

抵死

成個兜踢落去啦
哂咁多時間打咁多字

中學生，仲on99咁
00後返屋企溫dse啦 reu

少年你太年輕了
呢個世界大把咁既人

唔係叫你唔好做好人
下次再係咁 唔使驚訝 而且記得屌7返佢

我覺得又未至於要做到咁

一早應該拉撚曬班死廢老乞兒去打靶

咩人都有 一直都係 我地做好自己就得

做好人有技巧無問題的